《狂野時速9》要去太空飆車？

《狂野時速9》要去太空飆車？

在接受外媒Screen Rant採訪時， F. Gary Gray被問及下一部電影會不會讓多姆帶隊去太空飆車。對此導演半開玩笑地回答：“外太空？聽著，對於這個系列我絕不設限。當我在劇本中讀到潛艇時，我就想著‘好吧，一切皆有可能’。（大笑）你永遠不知道會發生什麼。我還沒在劇本上看到‘多姆在火星上’這樣的想法，不過我得再說一次，你永遠不知道會發生什麼。”

天已經上過了，下部電影是不是該上太空了？

關於《狂野時速9》的劇情暫無任何消息，不過根據《狂野極速》越來越傾向於“超級英雄”電影的方向來看，上個太空什麼的，還的確是有可能的事啊。

閱

Ok

正常

搵班賊去救世界已經睇到我眼都突晒

特技片upgrade 上科幻片

入黑洞

下集打外星人未

其實呢部戲到底有咩好睇

死多個主角仲實際

第一集Dom班人對住個揸槍既貨車佬都搞咁耐
而家已經準備上太空

班友唔知諗乜 越諗越誇張
拍返東京飄移 續集好過啦

唔洗用腦咁睇其實幾爽

唔使用腦睇復仇者仲好

乜都用車,
用車拯救世界
真係好on9

同唱k小魚仙有咩分別

揸車唐老大

睇復仇者我不如睇反斗車王

睇反斗車王我不如睇天線得得B

睇天線得得B不如睇TVB

睇tvb不如睇thisav

打到第9關喇，仲係LV.1咩

基本野啦

下集同外星人賽車比賽

第一集偷dvd 機